白宮聯署，請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

港共政府不封關，令到市民和醫護人員都處於極危險的情況，所要請求美方幫忙。

請求美國聯邦疾病控制與預防中心（CDC)、軍方醫療船派遣人員到香港！

日本美軍基地有醫療船

Push

有冇用都簽咗先

推

PUSH

名都唔簽 大家可以去武漢做出院演員了

又簽埋啲鳩野
有冇人數過6月開始到抵簽咗幾多個

可唔可以派軍隊取代港警

簽啦

Sign!

美國救都救左係香港個6,7萬美國人先

美軍可唔可以黎埋 到時問香港正苦拎返

簽有咩問題？係咁簽白宮聯署其實係釋出一個重要信號，就係香港人信美國政府多過信港共，美國看在眼中就會認為香港人係值得幫助嘅盟友

ON 撚 9 ~

3-4日乜都到啦 貨櫃船去西岸都係一星期咋

應該建議美國撤橋

仲未封關，請繼續簽

signed & push

樓主一個推得好辛苦

推返上嚟

+1

屌呢個一定要簽
唔勾結美國迫唔到呢個仆街港共政府
最好搞埋美領請願行動

push

推推推

咪撚搞鳩人啦

一直都冇簽

Signed

去死啦你，咁易都唔做

有冇白宮聯署請求美國解放香港？

利申簽咗

幫手推

比埋錢都仲得 快D黎

Sign please.

嘩，好撚大支嘢要求美國嚟保護你
話時話你乜水，美國公民

簽撚到濫晒，完全濫用
仲比人覺得好撚廢，乜柒都要人幫，好似啲嬰兒郁啲喊叫媽媽

用下腦先搞啦

香港人權民主法案 我個陣推聯署既時候未又比人咁講

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

我上年7月推個陣邊個會估到真係過到

做乜鳩 下下靠人

是但啦屌 實拉埋你老母

我屌